陳雲出手探黃毓民底線

留意下個排列，唔係鳩列架
而係跟返被熱狗批鬥既時序
一開始黃之鋒
然後本民青反面
再神驅唔同本民青反面
最近就鬥盧斯達
最後就係...

陳雲打教主無必然勝算，先用虛招睇下你有咩反應

留名

皇天擊殺vs瞓喺度都贏
誰勝誰負～?！

教主都變狗主, 教主夠鐘收皮啦

push

一山不能藏二虎

陳雲算咩虎
面書虎？

蟈屍明明係臥蟲雞雛

碌撚就黎練成鐵春代，好快刀槍不入。

陳雲擺明想搶毓民教主位置啦

黃毓民都唔係傻
今日間接還擊了

黃毓民都唔係傻
今日間接還擊了[/quote比陳雲邪教上到位仲得了？
香港仆更街啦